有無人覺得真心鍾意容祖兒嘅男仔通常都係Gay

我身邊已經有幾個

無論出左櫃定係未出軌但已知係gay嘅，都有一個共通點，就係真心鍾意容祖兒
忠實fans，唱k會揀曬容祖兒嚟唱嗰隻

我覺得直嘅男仔都會聽容祖兒嘅，但應該唔會真心好鍾意，有無人同意

Ching身邊有人係咁？

佢地真係會撲容祖兒嘅演唱會飛，好鬼忠實

鍾意 Mariah Carey 先係

why not both

班基佬鍾意容祖兒夠真誠有棱角唔似人瑞咁虛偽？

真心唔知點解，我覺得係一個幾值得研究嘅現象

只會令到直頭唔想入去聽容祖兒live

直男*

容祖兒似現實生活畀人杯

好多基佬都好難同人埋堆

或者自己性格本身都好挑剔

咁咪同病相憐囉

可能得我身邊gay嘅男仔係咁啫

唔會掛

其實呢類唱跳+玩image嘅diva不嬲多gay fans架啦
外國gaga,Beyoncé,Rihanna呢d都係得女人同gay會睇

咁其實個心態係咩，真心問

其實好似有唔少情侶約去睇佢演唱會

會睇佢演唱會唔出奇，但我講緊係真心迷容祖兒嘅男仔

大部分gay都係零仔
而零仔通常都女性化d+鐘意fashion
呢d造型百變又powerful嘅女性形象好吸引到佢地
而且班天后成日鼓勵佢地be youself,love youself

jolin 都係多基佬fans
佢地buy呢種非天才型天后

但我識過一個做黑警嘅直男都好迷雞容
呢個真係睇唔透

Be yourself, love yourself一定hit中曬

點解會buy非天才型天后，真心問

佢其實係咪唔知自己gay

好嘢嚟㗎喎

佢有女

有女唔一定就係直

有例外真直男鐘意都唔奇

真心唔明有咩咁吸引

係唔出奇嘅

K哥好聽、上腦

見到佢我剩係諗起買細送大

下... 林夕好鍾意人瑞喎，寫比佢既歌詞都係最好之一。我以為LGBT鍾意人瑞多d

夕爺係個性相對平和

丫文本身都同千嬅好frd，但之後可以大反面

Sammi人瑞also

鐘意楊千嬅嘅男仔呢？

啲歌詞講中咗你啲Gay嘅心聲掛

艾辛都like一定係gay佬

以前一個Gay同學鍾意林憶蓮

就係想講Jolin
佢真係勁多gay fans

唔係全部

真心鐘意人瑞嘅男仔呢？

failed
我俾人杯開但係唔聽容祖

基本上up得出佢5首歌應該都係gay

是

諗起以前有個camcam哋嘅同學
佢真係超級容祖兒fans

而家個stereotype已經調轉咗
大隻嘅先係0

純粹佢啲慘歌夠淒怨 中正零仔下懷

係呀就係呢種

幾準

我問過好多frd，佢地都話係